水瓶座

你哋覺得水瓶座的人如何

我剩係知你戇㞗
咁大個人都重信埋依啲垃圾